謙哥究竟你仲想搞鳩邊個架？ 陳奕迅都唔放過

屌你老母陳詠謙，mj 無你幫手填詞真係一大可惜

曲似1874同完美情人，係好到不得了
詞拎哂野

我牛熊專家波都唔撚賭都要黎開po 屌柒你個死柒頭

死撚開啦肥謙
你老母俾狗屌緊啦

出黎啦陳詠謙，我知你條肥西有上lihk 架啦，你以為唔出聲我就唔屌你啦咩

正已皮

Sorry囉

點解你唔幫cat girl 填詞？ 填完可以一齊食放題☺️☺️

牛熊專家sick ball

諗起都fat fat

單春抄歌就咪賴個填詞

歌靚呀，詞出事

跟住再一齊配眼鏡，然後食埋cat girl , 跟住再送頂綠帽俾呀ken
嘩

最慘係 仲有人盲撐陳咩謙呢條垃圾

識肥謙真人
好能串 成日以為自己作d詞好爆 好勁

呢條撚樣，好撚多ac , 以為我唔撚知

老實講，見過佢真人一次，都唔係串既
不過見佢2個鐘個嘴無停過，博命食野就真既